[集思廣益] 香港必須有真普選才能打破死局!?

今日遊行，無力感越嚟越重
感覺依家大家其實對抗爭嘅目標越嚟越模糊

爭取釋放義士，今日睇到個post好有道理，以暴易暴根本無說服力亦都唔可行，只會令更多人受傷，被捕。

要求林鄭下台，大家記住，我哋即使有能力要求一個人下台，但無能力選擇邊一個人上台，下一個特首只會係中央另一個傳話筒，根本唔會有任何改變

要求完全徹回反送中，其實依加林鄭已經講話停止，大家都深知係短期內應該唔會重啟，我哋依加只係玩梗捉字失。同埋就算無咗反送中，仲千千萬萬條賣港條例等梗我哋，我哋可以拖到幾時?

點解我哋唔好好利用依加嘅社會氣氛，轉為主動? 大家記住只有民主政府，人民才會有話事權，否則無論幾多萬人上街都唔會有用

如果重提爭取真普選，我哋應該由邊度做起將香港人嘅重點由反送中轉移去爭取真普選?

利伸 見識淺薄嘅學生，有錯請屌
無能力感真係好重，覺得自己責無旁貸，但到底我可以做啲咩去保護自己嘅家?

方向正確但未到呢個位，我地要嘅係得寸進尺

先撤回後撤暴動定性

之後先係更深一層

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

推

取消功能組別

一齊做